想執貓養～

唔知邊到有貓執？好想養貓，唔想領養。

執到都未必肯跟你走啦，爪到你流血

我屋企附近有成貓 你要養？

喵